★慢必邀返家過夜 周庭願意

香港眾志主席羅冠聰今年7月被取消議員資格，政府早前決定喺岀年3月11日進行補選，眾志常委周庭已表明會積極考慮參選填補羅冠聰原有議席，頻頻擺街站，增加曝光率。而喺今日(17日)街站上，人民力量陳志全(慢必)更力邀周庭返屋企過夜，周庭亦願意登堂入室，慢必揚言「同床瞓都唔怕！」

周庭今午喺太古康怡廣場對開擺街站，獲得一眾泛民現身撐場造勢，其中慢必就話自己同工黨張超雄係新界東議員，但二人都係港島選民，所以就叫周庭他日參選記得搵佢哋提名。家住北角嘅慢必，講明願意將屋企變成周庭選舉分部，又話鍾意上嚟擺嘢、上嚟休息，無任歡迎，仲話對佢有信心，就算過夜都無問題咁話！

事後再問周庭敢唔敢上去，她反問點解唔敢？慢必仲話屋企有兩隻貓，唔驚就得，上嚟就算同床都唔怕，而周庭又真係唔怕，仲話好鍾意貓。相反喺隔離聽到呢段對話嘅民主黨許智峯就話「如果係我就怕喇！」慢必笑而不語。

Gay既緊係唔怕

慢必都係女人 怕咩 ?

扮gay食女

好安全添

油頭村姑，冇人想屌

Ipad過Heidi, 不了

支那村姑

老貓新歡

慢必
中佬身材算係咁

no

相反喺隔離聽到呢段對話嘅民主黨許智峯就話「如果係我就怕喇！」慢必笑而不語

石丸都係GAY既，慢必啱唔啱石丸口味?

依次周庭仆街了
一陣又DQ 又欠債 同游B 下場一樣

油面毒撚，無人想俾你屌

犧牲左未？
btw識貨之人～

好知己好姊妹
那裡會談情感

老貓吹捧＝？

周入後庭

我可以

臭雞

幫佢中途轉直

Gay

估唔到樓主等唔切游b舞中途轉gay

許智峯好似結左婚

唔係因為佢結咗婚啦明顯

又燈死一個

巨乳建議

驚比佢搞啦實係

所有人都係雙性戀

許智峯

其實除左雙性戀，重有一種叫「無性戀」

例如我

但會否3P?

假鳩入菊

黑氣石腦魔

算唔算百合

可以玩女女

扮基食周庭

許智峯酸到

酸慢必定酸周庭